真係唔明點解東華年年都搞歡樂滿東華

係咪每個人年年都有咁多錢可以捐
五年搞一次就最好

炒作下姐
比d 權貴曬下
邊個多錢fing

你平時使曬啲錢會點?咪返工囉

同樣道理

其實tvb 收好貴制怍費

大部份人都係10蚊起1000蚊止
一年一次定十年一次唔會有分別
毅進星100

啲總理/想做總理嘅人鍾意上電視呀嘛

呢度究竟有冇人係捐過錢比東華 捐幾多

一年一度攞正牌入tbb揀姐仔gathering ，唔係唔攪下嘛

因為香港唔歡樂

攪呢啲慈善活動根本無用幫唔到手既

攪活動要錢架

比機會班名人總理上電視之嘛

錢無人厭多

細個果陣老豆打去捐左100蚊😂😂🤙🏻🤙🏻隔住電視就出 x先生 100蚊

捐完錢有得扣稅，又有得上電視

搞手唔知收幾多行政費，唔知會唔會同tvb對分呢

我淨係唔撚柒想見到呀蛆做大戲

最緊要係班總理有得揀女 又呃到班有錢既蠢人落踏 而TVB又有得分錢

不過咁，呢幾間陀地都叫有醫院，老人院，學校，做緊正經野， 雖然受惠者愈來愈多新腥港人

捐錢比支那山區，黑皮細路，難民，環保膠，屌幼幼 果班撚樣就真係蠢到豬都不如

利申：不捐錢，不捐血, 不捐器官

Tvb 食75%

毅進星$ 100